{
    "questionHtml": [
        {
            "id": 0,
            "question": " que singnigica el acronimo HTML",
            "options": [
                "Hyper text mask language",
                "hard text markup language",
                "hyper text markup language",
                "hard text mask language"
            ],
            "answer": "hyper text markup language"
        },
        {
            "id": 1,
            "question": " que etiqueta es correcta para indicar un salto de linea",
            "options": [
                "</br>",
                "<br/>",
                "<breakLine>",
                "<hr>"
            ],
            "answer": "</br>"
        },
        {
            "id": 2,
            "question": "¿Cuál es la forma correcta de escribir un comentario en HTML? ",
            "options": [
                "/* */",
                "<!–…–>",
                "ctrl + c",
                "<¡–…–>r"
            ],
            "answer": "<!–…–>"
        },
        {
            "id": 3,
            "question": "¿Cuál es la forma correcta de escribir un enlace en HTML?",
            "options": [
                "<a title=» «>…</>",
                "<a href=» «>…</a>",
                "<a src=» «>…</a>",
                "<link href=» «>…<link>"
            ],
            "answer": "<a href=» «>…</a>"
        }
    ],
    "questionsCSS": [
        {
            "id": 0,
            "question": "¿Qué significa CSS?",
            "options": [
                "Color Style Sheets",
                "Code of Style Sheets",
                "Coded Style Sheets ",
                "Cascading Style Sheets"
            ],
            "answer": "Cascading Style Sheets"
        },
        {
            "id": 1,
            "question": "¿Cómo podemos añadir un comentario en una hoja de estilo CSS?",
            "options": [
                "<!-- -->",
                "/**/",
                "!!",
                "//node_modules"
            ],
            "answer": "/**/"
        },
        {
            "id": 2,
            "question": "¿Cuál es la forma más eficiente de aplicar estilos CSS en un documento HTML?",
            "options": [
                "En línea",
                "Incrustado en la cabecera",
                "Hojas de estilo externas",
                "Mediante PHP"
            ],
            "answer": "Hojas de estilo externas"
        },
        {
            "id": 3,
            "question": "¿Cuáles de las siguientes declaraciones son propiedades o atributos?",
            "options": [
                "span",
                "italic",
                "background-color",
                "h1"
            ],
            "answer": "background-color"
        },
        {
            "id": 4,
            "question": "¿Cómo se define un color de fondo para todas las etiquetas <p> en CSS?",
            "options": [
                "p.all {background-color:red;}",
                "p {background-color:red;}",
                "#p {background-color:red;}",
                "r.p {background-color:red;}"
            ],
            "answer": "p {background-color:red;}"
        }
    ],
    "questionsJS": [
        {
            "id": 0,
            "question": "¿Cómo debo exportar una Clase?",
            "options": [
                "export default { ClassName }",
                "export { ClassName }",
                "export default ClassName",
                "export  ClassName "
            ],
            "answer": "export default ClassName"
        }
    ]
}